你會選擇割定唔割?

向最壞方向打算
香港政府同中共繼續打壓我地
堅決唔回應任何訴求 出現各種大型罷市，罷工
再基於中美貿易戰影響下
香港經濟受影響係必然既事
若最後香港經濟收皮 去到沙士低位 搵份工都難
你會唔會割?

有樓住lu

唔割
唔好分化ok?

[緊急分析]法！不！責！眾！

攬炒萬歲

乜撚都唔割

我含撚都唔割
堅決不向惡勢力低頭

都話點都唔割，咪撚再問

諗下，邊個錯在先?

我出依個post既原因唔係為咗分化
係想各位手足緊記唔好為咗五斗飯而折腰
生為香港人 死為香港人
共同為香港出份力 抗爭到底!

如果揀短期經濟穩定呢啲甜頭，咁你同投民賤聯啲廢老有乜分別

割乜𨶙嘢

出面有個投票po 話一齊攬炒

妖你睇清楚我立場未

如果真係攬炒，全香港一齊失業一齊食屎，你接唔接受到？

FYI

唔係同你講啊

ok, 我柒咗

問其他人之嘛

可以買到樓喎 點解要割